[求救]死硬碟，電腦不能連接硬碟

手上有個1TB 分割了四分的Seagate ST31000528AS硬碟突然死了，在新電腦上不能再正常連接，只能在BIOS見到，而入到windows會先看到舊的四個分割硬碟（無容量），但一陣便自動消失和回報不能正常工作。
連入硬碟管理都找不到以死的硬碟，請問點救？